北角利都樓高層兩房700萬沽 創物業新高

二手市場觀望氣氛未見改善，個別優質單位卻逆市錄新高成交。世紀21北山地產營業董事嚴智贇表示，新近錄得北角英皇道177至191A號利都樓成交，單位為高層I室，實用面積501平方呎，2房間隔，座向西面享海景，獲區外上車客以700萬元承接，實用面積呎價13,972元，造價及呎價創該物業歷史新高。

據了解，原業主於2009年8月購入上址自住，當時作價238萬元，持貨至今沽售，帳面獲利462萬元，單位9年升值逾1.9倍。

港島唔計

港島都係$14000尺 重要有海景
唔怪之得創新高

港島區500尺700萬仲要有海景真係好平wo。

垃圾將軍澳，新都城400尺大兩房都好似係呢d價咁上下